有無人幫梁x欣接左493 國美？

佢可以將個出獄既故事得閒拎出黎講下，今次真出獄了，佢目標睇2蚊，唔知有無師兄接左又賺到？

佢話自己1.5入，捱緊架

比人鬧抵撚死

我1.2入，1.65 1.55兩個位走曬啦

會唔會捱捱下變埋1183澳能咁款，唔見左一半，仲可以講有幾好

佢話淨係收息可以打個和

勁呀，越跌越有

佢d股得一半係中
衰過自己亂買

佢推細價股，真係要小心，成日幫莊散貨

206中左伏啦，0.5跟佢買，屌佢老母一路係咁跌，跌到0.22，正仆街，成日講到206大搞，睇長線會爆升，可以不問價追，信佢真係破產。

想206升返少少走左佢算，唔望贏錢

E隻都係經典之作

柒左又唔認

果時又講d唔講d

係咁咖啦 真係識炒股邊洗同人share 啊 ，一係想出位開班賺錢，一係就幫幕後老細散貨